老實講我要正視聽 連登並無你想像中咁多PR五毛

以前係台灣forum同真五毛連埋其他台灣人互片左幾年
片撚到台灣人睇唔出我係香港人
得罪講句
我覺得一野車埋去話人PR五毛係一件好低莊既技巧黎
因為係連登你只要同對方講多幾句就唔難佢咩立場
香港幾乎無真五毛
一係藍絲
一係犬儒
一係純粹無聊周街屌搵存在感
而且唔難判斷佢咩年齡層
唔該其他連登仔理性少少

仲有被屈五毛個啲
我都被人屈過
老實講我覺得唔洗咁上心

波台

所以波台班假膠只係見野就屌幾下
真係做野個陣會靜哂

太多認真撚
唔怪得波台班人
咁既連登太撚on9

。

波台的確係有五毛入嚟圍爐
仲有班傻仔以為係陪緊佢玩膠
波台係俾嗰班仆街玩臭個朵
你地睇下啲狗竇嘅post名 其實不知幾正常
不過cc台都有班認真撚好撚柒煩

之前睇lily post真係見到有傻鳩走去圍爐

係咪都屈

反送中多左咁多user
我目前睇過最新係開到37萬

第一根本無可能無三毛pr

第二Pr唔洗多一更五六十隻全勤已經夠玩死你

分三更就okay

朝早到晏晝一兩點一更
人數可以少d
因為呢段時間返工返學
少人討論

晏晝兩點至夜晚十點左右 第二更
要嚟亂帶風向分化互屌

夜晚十點到五點 第三更
就放負

我講無咁多=/=無
得罪講句
香港啲PR公司其實唔多掂
磋幾野就露底 但係我目前90%肯定係所謂五毛而且仲活躍既只得兩隻
連登user有37萬
5 60 隻佔成個比例得0.016%
即係你一野車埋去講PR五毛既命中率同買六合彩差唔多

認真想知係邊兩隻

痴線佬特別大聲
其實正常ge人講多啲野連登就正常好多
有acc嘅人就得閒留下言啦 唔知你乜水都咁怕醜嫁

咪淡化啦
點止咁少
你當中銀大廈返工嗰班on9㗎

新移民大舉侵襲連登

唔知你係天真定扮傻

連登依家九成都唔係人

我而家屌你老母得唔得呀傻鳩

自圓其說，繼續連登同溫層

我認真屌你老母 笑乜鳩

因為冇人會認真

波台手足成日都比cc台屈毛

互屌老母得唔得